只是，有了卡车、摩托车或汽车，你就可以走得更远，而且随身携带好食物、高质量的酒、舒适的睡眠系统和住所也会容易得多。 你需要开始的一切|韦斯·西尔| 2021年5月31日|户外在线 
 这个塔戈马戈岛别墅有一个厨师和一个满是酒的酒吧等着满足你的每一个心血来潮，不额外收费。 我的天哪，我想租那栋房子:西班牙伊比沙岛|艾莉森·麦克尼尔尼| 2021年5月30日|每日野兽 
 月复一月，在家喝着不讲究的酒，我怀念为我崇拜的人提供装饰华丽的饮料和装饰巴洛克风格的潘趣酒，无论是真正的家人还是我心仪的家庭。 如何装饰鸡尾酒，现在你又要和朋友碰杯了。 凯莉·艾伦2021年5月21日|华盛顿邮报 
 也许你有足够的收入去买酒，你也有足够的收入去买一个漂亮的健身房会员。让我们直言不讳:大麻是老年工作者的福音(第459页 
 有一些简单的版本只使用热茶和酒，但这个版本要复杂得多，也值得一试。 露营时享用威士忌的6种创造性方法|户外编辑|021年4月1日|户外在线 
 伤心欲绝的格莱凡特回到家，大口喝着酒，吃着羊肉。 “Galavant”:一个醉酒、淫荡的音乐童话|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 不幸的是，用来运输酒的地下隧道，如果有必要，还可以用来运送逃跑的顾客，现在是禁区。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 互联网就像酒——一点点就能让你兴奋。 2014年10件让我们想永远关闭互联网的事情|每日野兽| 2014年12月15日|每日野兽 
 俄勒冈州和阿拉斯加州，就像科罗拉多州和华盛顿州一样，将尝试像管理酒精一样管理大麻。 真正的选举赢家:Weed |Abby Haglage | 2014年11月5日 
 开国元勋们有一个万无一失的办法来争取选票:把酒拿出来。 国父们喜欢喝醉的选民|凯文·布莱耶| 2014年11月1日|每日野兽 
 我见过很多酗酒的人，也帮他们把其中一些藏到地下，但我从没见过像他这样的酒鬼。 欧文·约翰逊 
 当塔贝尔发现他时，他已经戒了酒，蓄起了胡子，一心渴望复仇。 破坏者队弗朗西斯·林德 
 无论什么时候，你那些快乐的妖精们很快就会喝得酩酊大醉:酒和吹过的人占尽了便宜。 幽默诗书|各种 
 你太抠门了，喝不起酒来，而且酒缸里的酒气都给你浇灭了。 汽车马特的神秘|斯坦利r马修斯 
 不是那种出去喝酒的人，只是一些聪明的年轻人，他们在林荫大道上走是出于好奇。 巴黎远景|海伦·达文波特·吉本斯